細佬求兩張1080，求良心賣家平放

如標題 求Ching平放比細佬，面交，咩地方都得 求Ching成全一個中意左林俊傑5年既小歌迷

有人正價放已經好好人
乜撚野平放

利申：朝早搶唔撚到

以為係GTX1080

我意思係少平少少，唔好炒禁多
我又咪搶到 又唔食想黃牛，成3k/張cls

係JJ1080
Sorry for 1999